點解咁驚畜聾𨳒隊？

發夢有朋友每次都諗住反包圍畜聾𨳒隊，但係每次都一齊走晒，有人「之」在手班狗仲咁亂開槍 ？
每次隊形就係比畜聾𨳒隊攪亂，